點樣可以唔辛苦咁生存？

唔辛苦就冇可能 唔生存都仲可以

兄弟 做唔做腳底按摩？

浮哥